想諮詢導師對補習平台既意見 ( 非宣傳

因為我見現時補習平台有好多可以改善既空間 而想做一個（未來係）０中介費既補習平台去便惠大家，而想諮詢大家意見

傳統補習平台弊處

1. 手續費過高亦唔公平

a. 登記

b. 補習前 兩星期手續費

2. 溝通唔透明

a. 老師冇得直接搵學生(單向

同樣 學生都冇得直接搵老師

大家係冇咩溝通 ，一定要到見面個日先知岩唔岩

3. 質素監管問題

a. 老師水準—虛報年資/成績/沒有責任心等

4. 協議時間長(數日)

想問下大家仲有冇覺得依家既補習平台有咩弊端?

優點

1. 方便

a. 配對時間快- X秒登記 就直接挑選想要既老師

b. Agent搵人 配對

2. 0手續費

3. 要求相符

a. 答問題搵老師(可以根據要求篩選老師

b. 睇老師簡介(知道老師來歷

4. 一對一

想問下大家仲有冇覺得依家既補習平台有咩優點?

另一方面 都想問家長/導師係會邊到搵學生/導師 或者接觸補習平台

1. Yahoo google whatsapp sms IG FB 88DB YOUTUBE ROADSHOW

2. 朋友

3. 傳單 海報

1. 超市

2. 傳媒

3. 電視

4. 綠色小巴

5. 其他
最後想問下大家覺得以上邊幾個優點弊端係你會最重視同希望補習平台可以做到?
多謝大家既意見！